hi 淡友 (796)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

五手26888 熊留名

玲玲路過上海會唔會埋去say 個hi 先?

全日冇睇市
收市先望一眼
支勁假棍咩事
話說十字星+神級勁假棍強製近昨日高吊頸陰竹
真係撚死TA派
最慘係呢個週末d消息野多到....
星期一究竟會點撚開點撚玩

熊咗say個hi

強力支持去say hi

唔使諗 係熊軍贏

只買太空牛熊 地球太危險

269熊未驚過

前日變曬近熊了

神級勁假棍 = 牛GEL
十字星後升 = 牛GEL
中美有計傾 = 牛GEL
美期仲綠燈 = 牛GEL
鮑叔估減息 = 牛GEL
林鄭跪低左 = 牛GEL
點差都係好 = 牛GEL
麵神舊名燈 = 牛GEL
麵神新名中 = 牛GEL
牛熊證分佈 = 牛GEL
總之話牛GEL就牛GEL牛GEL牛GEL牛GEL牛GEL牛GEL

那有錢

其實都近係八百點既攻擊範圍

1200點內都係

社畜巴手下留情我重熊

夠薑咪千升多次
邊個怕邊個

1600點 隻抽啊

你最明白事理

俾牛軍gel 1秒咁多啦

你贏

嘩 真係就快上大空

形容下個市場姐
唔代表我咁睇
日內投機 = 扔公字
完全唔關分析事

上次Jackson hole 啱啱好800點邊 屌 所以要加碼

我269都咁貴 你1600點咪…

你又啱，一切都係講運氣

叔叔心藏唔好 好易瀬野

有米到你

咁又係, 公就牛軍輸,字就熊軍嬴

硬好友

2300點外牛
千升之前買，都係得5手

呢個結果好公平

真心牛過數錢

無錯 而事實都係咁講我地知
買熊日日贏

又係大戶
好少聽人講嬴左去食m記加大

唔使擾亂我地 咁做我地係唔會驚㗎

我隻沽呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0.001喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

林病正仆街

呢到好多熊軍已經痴左線

林病咁樣一野出黎玩野升左成千點,唔死都偷笑啦

-5 過周末
星期一數錢

睇下星期一邊個先係痴線

上次鮑仔深深背叛我隻牛仔

-3

唔痴線點可以係呢個痴線既巿況生存

加息唔該

柒婆食屎狗！！！！！！

麵神上身?

殺我啲熊仔
還熊！還眼！還命！

全球牛軍GEL到我SC274都要走
黃金都止賺左
日元都換返美元
2日可以改變成個月既氣氛

柒婆，還熊！
黑警，還命！

今個星期大船係熊軍

星期六日示威者同美國會幫我地熊軍出返呢淡氣

熊熊軍，加油！

返正常mode la
如果上268我隻沽做止蝕位或者揸到十月中，咁樣有冇問題？

熊

暴升

平行時空？

林鄭講果d野點會升呀?

+20

太子又關站做乜鳩
九龍塘/上水日日大把大陸人聚集你唔撚關

熊軍

痴線 又上

降準

棍升

加埋非農gel上天

唔升邊有得跌
晏啲應該轉燈

熊熊冇啦

痴撚線 升到傻
利申 all in咗熊 下星期一準備針

投降啦投降啦, 唔好打

放工時間先黎關
仲要轉車站

柒婆要迫死熊軍手足

加埋非農千升

好消息一個接一個

現在全玩完了

美國經濟咁好 咁點減息

一齊

熊~

美國好， 香港唔好

爆多轉上270啦 合乎國情

人行降準

棍升完左啦

無反應

好都減定先 防範於未然
問你驚未

呀爺放水了！

排隊,想問星期一針依家攞籌趕唔趕得切?

收到風+0.5厘

答案:侵爺

仲有星期六日大把消息
熊友不用灰心

呢個月根本就係不斷壓低收貨引熊 一野打死

未驚過

熊仔星期一又打耙

我就太空倉嘅 夠薑升千六過黎屌鳩我

歷次降準，對股市的利好都非常有限，統計數據顯示，降準之後的30天內，有4次股市下跌，6次股市上漲，但空間都比較有限。

所以，本次降準。在目前股市持續低迷的狀況下，肯定有利於提振市場信心，但是，對於改善股市流動性，則影響相當有限，所能產生的對股市利好提振，對於本輪反彈的長度和烈度的影響，也都需要繼續觀察。

降準 姐係唔夠水 彈一日跌一個禮拜

降準只係無聊新聞一則

個人認為 又唔係第一日講 爺證升都price in咗

熊軍唔好再自我安慰喇
早死早超生 遲死都冇得翻身

阿爺再降準 = 牛GEL

你唔係牛左咩

其實千升果日已經講左會降準

我牛皮熊

月供棍 = 牛GEL

解準就升硬=呀婆都識買。咁無人輸錢啦。今晚千跌

美帝經濟數據好 = 牛GEL

股神呀婆都不知贏左幾多

既然係炒減息 宣布左啦 咁咪...

師兄重貨喎睇黎

出咁多好消息
都唔升
有啲想平倉

跌埋𠻹

發覺星期三千升完呢個post痴左線咁多

大戶終於良心發現

又撚熊軍等我地有希望然後再........

我係咪呃左你真心牛

個市痴線，炒嘅跟住一齊痴

然後再...數錢

殺呀！！！！！

因為好多手足重傷

唔會啦
獨立思考
上黎係9叫同吹水
啱啱放左
有60點食
而家吉倉
如果咁多唔升上去我想入返熊

幫人數錢?

唔痴線點留係到，好多巴打一日就唔見人

千跌

我覺得大家係等緊鮑仔

係已變左樣既淡友po講真心?

降親准都跌 唔好中伏

今個禮拜第一次空過
好支力

見你都係期權金股匯巴
吹多2句

落賭場賭係考EQ唔係考IQ
得閒入黎發下癲有助維持心理平衡

好消息派貨?!

冇錯

之前次次過夜咁刺激?
仲係到即係之前次次嬴!?

千跌日朝早大叫收市-50~100 果個巴打入左黎1日就唔見左

你今日做乜

炒嘅係未知數 知道左有咩好炒 水晶球都俾埋你

降准唔係好消息 你上富途牛牛睇個表

大部份都係跌幾%

係喎
呢度好正
我幾年前喺bennyleung度都活躍過
呢度正好多，唔會有人diu9人
9叫有9叫做，圖表有圖表做
兄弟爬山，各自努力

9叫圍爐區

夜期插插插

大把人輸啦呢到 見證左幾百個Post

巨棍插落底

大家都係搏吓彩啫
利申：我就真係少少地小賭怡情吓

其實我本身唔係好熟降息影響（見我主買7500就知我傻散黎乜都唔識保本爲主），我google緊減息影響

佢講到美國本身係經濟差同貿易戰先想減息，但最近侵侵成日話美國經濟好（唔知佢係口交部上身定真係咁勁）咁美國咪有機會唔減息？得閒就話中美10月會傾，咁算唔算自打嘴吧

同埋雖然話減息有影響，但係班人一早抄起左個市，唔係變相減息係預左，唔減反而嚇死咩？？

鮑仔都係熊撚
次次都放風唔減息

今個禮拜埋單都要輸5k
但晚晚提心吊膽

經濟依家咁好 真係想知佢會點演繹 會幾有趣

認真，今個星期同今日都好鬼
唔只係香港
全世界市場都亂哂
好多年都未見過咁
黃金，日元，英鎊，全部亂七八糟

咁係咪唔入黎好d

準備好筆錢點用未? 買樓定移民

如果要千升 咁鮑仔起碼要講減半厘 減四分一神早俾人消化咗

傻仔 星期一跌呀 星期二再買啦

對左d on9閪成日壓住自己冇打柒佢
壓力大

美股未破頂實仲有排升
港女返上290已成定局

真呀, 群魔亂舞
所以我覺得真係prefect storm, great recession 係無可避免, 但最怕中間會夾上去輸到我仆街
個prefect storm 話唔定可以捱到2021 先爆
又話唔定2019就爆

次次嬴就上左岸
仲係到9up
次次輸都戒左賭

係到都係被大芋撚既傻散
一時嬴下一時輸下

你以為港股跟美股？
如果港股係真係跟美股嘅話發撚左達啦
美股上290港股都未撚上290呀

搵舊stat睇下就唔覺亂

減半厘係預左
減到得番半厘先會千升
唔減跌鳩硬
點計都係熊軍嬴面大D

too late

我最驚係星期五太空倉 變星期一地核倉

所以係睇你信唔信market係efficient

牛牛哈

夜期IG插插插了

呢到d巴打個個都好高質

星期一 起馬 500點

地底倉

一姐唔好啊 我都係熊底架

睇咁少 最少800 啦 跌番

減半厘無乜可能，最盡四分一厘，但係侵侵想佢減一厘

星期一應該數錢先定睇樓先

黑警嘅腦 我地正常人類係唔會知明

美股風險大升 四大行齊叫買認沽期權！

大戶叫買跌 = 升 = 牛GEL

明就做左黑畜啦

睇完大家留言 就知我啲熊仔要死了

呢位老江湖巴打個底核爆級可疑

社畜巴唔係上矖岸退休架啦咩邊個壓得住你

假跌， 一陣一棍500

玩完啦。千跌之夜

邊到睇

跌咩

牛GEL啦

自己....
成日唔比自己衝動好大壓力

牛軍圍爐

個市跌緊
成個post都係淡友利淡消息

好淆底

降凖冇料到 心底裏大家都係等美帝嘅鮑仔

爺西同美帝 高下立見

降準咪利好消息囉
收市仲要一大棍
邊有利淡過
我而家驚到瀨啦

點驚都冇用
大戶mon po針對黎殺

ching個名....

啱 次次一臭串得濟就俾大戶請食蕉

哩個笑死咗
認真撚嚟㗎 好似琴日定今朝有見過一次

睇個勢今晚美股升夜期跌

留得係到嘅 個個都可以入青山

降準利好人仔又跌

佢唔好做傻事呀
一陣走去炸機場代所有904熊軍報仇既話牛軍點算

呢啲叫應升不升
大利淡

930又飛上天啦

我明，但我成日沉唔住氣出事

you know too much

我d熊呀

係打算引熊先一棍殺

絕對係，我一話all in就棍升

跌呀 係跌呀

佢係一個好人

係一個慷慨解囊嘅好人

我都知
但真係忍唔到

夜期一陣再大棍落啦
熊軍星期一等數錢

靜靜地贏.jpg

屌 睇吓片打下丁先 等鮑仔出黎賢者模式啱啱好

八點半非農做個頭盤先

熊軍全面進場

非農數據好，減息落空，轟

其實幾時出數據

八點半

實好啦 小非農已經好

咁多好消息
即係派得貨啦

都話熊到pk

鮑仔話減半厘 同舔侵侵個鮑鮑冇分別

美帝強大，數據好好

0.25都冇得比佢呀

美股個勢好強 唔知會唔會跌

奶清你好多咗見你浦頭

重貨熊

熊熊哈

跌果40點你班熊軍就射曬精
升25倍果陣個千升又唔見你地跳曬樓

空倉保平安

8:30佢地就知死

空倉過weekend

跳晒啦
成個post d 人係咁轉

開學唔得閒

呢到熊軍死左9成啦，一堆人消失左

依嫁係新世代熊軍出場

熊軍我勸你地唔好開心得太早

飽叔

估錯啦

屠硬

玩完啦

重牛？

知牛軍點死嘛

熊軍幾時先有得反擊 前日屠熊個幾分鐘真係好恐怖

因為太早開心要開心好耐

笑都笑撚到攰

今晚千跌。點算

你晚晚鳩嗌千跌，今晚就中比你睇

come on

晚晚你都有風 點同你玩

今晚d風中咗

紫巴話跌咁升硬 = 牛gel

個愛護香港 個廣告又拍得幾好

大棍

重新加入熊軍

轟

夜期轉燈

即刻升返上去
大戶is watching you

都話左牛gel

見今日收陰燭
用左今日o既profit入左少少熊

太子好多手足，小心

又開槍

其實真係好撚淡呢

國家主席習近平，今日與訪華的德國總理默克爾會面時指，中方擴大開放說到做到。
他指出，中國市場足夠大，且隨著發展會越來越大，並正在逐步由製造業開放，向金融和服務業領域延伸，這將給德國和世界各國帶來更多新機遇。

習近平又稱，在維護多邊貿易體制的基本規則上，中歐利益一致，中德作為世界主要經濟體和具全球影響力的大國，應共同展現責任擔當，共同維護國際公平正義，捍衛自由貿易和多邊主義。

中國開放，唔洗香港了
香港玩完

有冇人覺得千升日已經反映左降準？ 大陸啲風不嬲快啲

然後再千升
牛gel

投降啦，唔好升啦

要針了

都話係比小少希望熊軍然後就.....

2萬7了

三萬八

Ok 投降
等星期一跳樓

岀埋非農牛gel硬

大熊船， 準備針

投降

Nonono u still have 夜期唔計大法

點解我冇牛過

夜期...唔...計

夜期唔計但係星期一都係會高開高走

IFC見

仲有新技，星期一港交所hang機

岀必殺

唔講以為升緊500點

冇可能係技術性調整黎嫁姐

幾年都冇千升一次，琴日又咁屈熊仔
雖然黑暗但十一前都唔好作對住啦
唔牛都唔好熊住

又要開始行去ifc

郁個小小加沽啦 老美兩萬7 侵就會自動出黎講野

我熊已死

劇本殺269之後落返265

全部熊皮牛可恥

屌 哩到都要捉鬼？

準備飛龍🐉🐲

重倉熊，大獲喇

好近？

老美個勢點睇都係想破多次頂
6月由265上返290果下就係好似依家咁，咩減息預期咩中美有得傾托托下咁就上返去

習慣就好

睇得多個post 以為個市一分鐘幾百點上落

超波動

5點足以可以改變世界

炒減息, sing

預期3.7
實際3.7

3.7%

打唔打靶就差果0.1點

冇啦冇啦

玩完

開心啦牛軍比你high埋1個鐘。9點半收你皮

棍上

人仔彈反好多

飛龍竟然大幅低預期，屌，又炒減息

美女做咩棍落

上面又話match?

非農點解會差到咁

果個係失業率

一定係做假架

12:30
USD Change in Non-farm Payrolls (AUG) H
A: 130k
F: 160k
P: 159k

熊仔點算好

不過其實結果係點任由大戶解讀

熊軍今個星期慘死
先比人夾一千點
再被迫過夜
然後今晚

非農就業少左30k

幾個就業人數數據都少咗點解失業率無增加，發生咩事

G持

升到含熊產

ifc 邊到攞籌？

大大棍

好多熊軍手足係太子力挽狂瀾

有紫巴呢句可以安心牛GEL

真係要針了...

上個月非農夠符預期 咪又係跌 明明應該升

牛GELLLLLLLLLLLL

為左準備V彈再DH
牛GELLLL

玩dax好大壓力 1點5000蚊

呢度啲人都好撚辛苦
升又gel
跌又gel
都預左唔會停撚左心跳咁一條直線
一晚來回地獄又折返人間 唔知幾撚多次

炒減息爆升硬
牛GEL

全部屠晒

fat fat la

仲有d人好辛苦
係ifc走上走落

最後都係比大戶mon住po黎針殺

牛軍熊軍輪流上

星期一熊肉大餐

睇返大期1點50蚊實在太少
肛交所幾時先出1點500蚊既加大期

針針gel

巨型期指

侵應該準備發功

放心
收到風
星期一肛交所，oo,跌到電腦大爆炸

你玩cfd啦 呢d先係賭場

1點$5萬
咁以後唔使沽多5萬張
一張就夠

太子開槍，急跌

鮑叔今晚都應該係鴿架啦

太子開槍

好似未開
個popo成日作狀描準，唔知做乜柒

布袋彈開咗

好賤，ＬＡＹ埋開

五槍啦

熊軍玩撚完

你個id

ＴＧ

勇武兄弟幫緊手 熊軍要有信念

派個熊軍出去同黑警同歸應該千跌

熊仔餅

神風敢死隊

無用架，大户係唔會理

夜期先得果30點 熊軍gel 定等星期一睇樓

ifc係首選

今日已經輸咗正苦嗰4千

我得三千

千跌之後真係要停一停 成個人亂晒 被撚狗狀態

有千跌過咩

個個都話降評級實跌到仆街
點知就大棍大棍咁升

又棍

屌你,老美跌成百點，港女無反應

港女呢兩日冇視所有野啦

最近夜期獨立思考得好緊要

仆你個街，大戶搞港獨

熊軍靜靜地.jpg唔好gel呀

無啦熊

唔自己睇以為千升緊 大家神經敏感到呢

屌你港女跟升唔跟跌

自從千跌千升之後，個個變左驚弓之鳥

牛GEL
牛GEL
牛GEL

嗱 俾個夜期大家J吓 用住先啦屌

巴打 心臟負荷係咪好大

呢位巴打有錢大戶黎

點處理個壓力

真
無左信心

到你有錢嗰陣就無壓力㗎喇

超過十點棍係呢度夠哂破產

5點已經係大棍

唔會有呢一日

癲

交多d學費
習慣左就得

唔記得留番的士錢去ifc
依家開始行去，星期一應該到

今次個市唔同呀,今次上左去,就唔會返落黎嫁喇

我已經有d麻木了，但將來開始玩期個數一大就真係唔知可唔可以冷靜到

行去ifc你不如行去機場

4幻點

個上升軌靚到

就爆上

大戶畫圖唔洗人教

屌 又升乜鳩

美女準備拉夜期一齊火箭棍上

美女日日都係開市扮跌跟住就火箭升到收市

一啲利淡都無想點跌呀
仲要就快十一，上面仲唔出盡方法托市咩

牛到你懷疑人生

想問HSIADR係咩黎

成日聽新聞講既港股預託證券
但而家好多隻成份股都無adr
所以參考作用已經唔大

預托證券

夜期個三角形好靚 熊熊玩撚完

準備棍落

大既卷商買咗一大批香港股票，之後比外國投資者買香港股票做交易利申:好似係
你再上Google查下吧

係教科書噤

我都係行路上廣州,引解放軍入關

怕你一過關就被消失了

唉,人仔升返好多

唔該哂

有冇熊熊去定IFC排隊？

請問發生咩事

夜期壞左？跌唔跟，升唔跟

靜靜地.jpg

仆街啦屌你老味
好地地跌落去唔得既？

點知棍上再棍上

要出方向了

唔係星期一點比驚喜你?

所有消息不論好壞都演繹成利好

仲有個半鐘鮑叔就講野
然後就升到太空
熊軍準備好入機場未?

其實美市時段做淡既真係熄機唔好睇算數，根本日日都有升無跌，夜期只會一係陰升一係大爆升

跌=震倉

已經入左隻期對沖

剛出糧，下星期一對沖

美市係唔存在跌呢樣野

升升升
牛牛GEL
美女cow到你唔信 升到熊軍個個懷疑熊生

日元
黃金

鮑仔咁早講野咩

唔係12點半咩？

熊軍個個排緊上IFC

00:30 +1

到底14000605 個sencerio入面有無一個熊軍係有得贏

夜期可以5-10點執豆咁執，大戶派錢

係00:30呀
個半鐘 (大約1hr 30mins後) 冇錯啊

SOR眼殘唔知點解睇左做半個鐘

話說原來俄佬偷偷地減左半厘息冇人講

熊軍日日都輸

熊仔

未輸啦 仲有2日

@realDonaldTrump·33分
The Economy is great. The only thing adding to “uncertainty” is the Fake News!

cow cow sing
in Trump we trust

唉屌你老味 8月尾前買牛 輸
宜家買熊 又輸

大淡友dada都唔過，所以佢贏

我都係，點解會咁

SING星星

大棍到呢

千升嗰日比佢打過一次靶
諗住千升完有得跌喇掛？
屌你老味 日升夜升

@realDonaldTrump·3分
“China is eating the Tariffs.” Billions pouring into USA. Targeted Patriot Farmers getting massive Dollars from the incoming Tariffs! Good Jobs Numbers, No Inflation(Fed). China having worst year in decades. Talks happening, good for all!

來生不做淡

GOOOOOOOOOOOOOOOD
cow cow sing

“China is eating the Tariffs.” Billions pouring into USA. Targeted Patriot Farmers getting massive Dollars from the incoming Tariffs! Good Jobs Numbers, No Inflation(Fed). China having worst year in decades. Talks happening, good for all!

唉屌 已經冇心機睇
三行字都TLDR

屌遲咗

睇立場熊軍手足好勇，小心Ｄ呀

鮑叔夠膽反抗機會係...

呢個星期做淡做得好撚慘

講個笑話：熊3軍

見到自己D期係度上緊
又諗起自己D 268熊

平淡 就好

平淡 反手 就好

有得對沖真好 268熊x2

冇淡倉啦 平哂D淡倉

夜期再棍升

熊呀熊 你死得好慘

有得對沖真係正
無本玩期

夜期無頂

屌你老母真係睇幾頁嚇到心都離埋
講到升左1,2%咁，打開一睇夜期升0.25%

仲有一個鐘美女就要再破270
夜期會唔會跟爆上270呢

瞓醒 隻熊就死咗

Same

00:30後就係

笑唔出

..

鮑威爾要講咩GOOGLE唔到
真係淨係消息唔靈通都已經慢大戶幾拍

劍指27000

除左減息半厘仲可以咩

知道講衰野托定黎散貨
定係知道講好野瘋狂入定貨

減夠1厘牛軍話好唔好?

只要唔係唔減息就係好消息

棍
大棍
巨棍
所以一有升跌就會見到個棍字

得果70點 棍你老味咩 熊軍未驚過

而真正見棍
就會有個針字

美聯儲主席鮑威爾將於美國東部時間周五下午12:30在瑞士蘇黎世大學發表演講。這可能是美聯儲9月18日做出利率決定前的最後一次發言。

凱投宏觀美國經濟學家Andrew Hunter表示，“鮑威爾定於下周五晚些時候發表講話。我想他會給出最後的暗示，暗示他們計劃在9月再次降息。鮑威爾上周在傑克遜霍爾的講話清楚地表明，美聯儲計劃在9月份再次降息，原因是不斷升級的貿易戰和全球其他地區經濟的疲軟。”

市場目前預計，美聯儲在9月會議上降息25個基點的幾率為95.8%，完全不降息的幾率為4.2%。凱投宏觀目前預計9月和12月將降息，同時預計明年利率將維持不變。

鮑威爾周五發表講話之前，美國將公布當周最重磅的數據，也就是8月非農就業報告。

2019-08-31 10:33:12來源：FX168財經網
咁姐係都預左而加先黎炒消息?95.8

ching準備好左機場大計所以冇有怕!?

大把手足唔怕

已經無得好驚因爲一定要針

連續幾個星期五都預星期一趺但唔敢入
今次終於落場佢係咪想玩鳩我

sad but true

爆冷中4.2就可以炒作下次減1厘
所以減唔減都會係升升升升

其實近幾個星期一好似得一次低開....

我好撚驚

差唔多下下都托

你個名驚咩
除非.....

係咩點解好似覺得自己成日有屌早知星期五買既情緒

等12:30大爆升就平好倉訓個靚教

唔好gel
可能一早price in 左

佢買7500 同輪

然後真係有買就會行相反

大戶is watching you

星期三千升
星期四壞期
星期五一開已經267

下星期一..........

大户is好倉

四間大行一齊叫散戶買沽

再壞 一棍升2000
再橫行到月尾

又撚傻散

妹升到月尾再一棍上3幻

叫得呀婆買，一定有古怪

輪都可以輸五成

之前隻正股已經妖到唔見左5成,好在走左唔係得返1成,依家儲返少少買7500同輪又遇正林病跳出黎柒唔見左三成...

唉隻妖股重要我入之前係keep住穩定收入派息(一萬蚊手派百幾蚊左右),收完一次息就直插谷底,然後原因又係話之前個股價係高估左市值點點點..

都係放落現金寶算

開269-270 跟住落

燈埋現金寶

可能繼續升殺到冇人敢熊為止

美女妹跌等鮑叔但夜期唔跟cow cow sing

唔敢睇
訓教算啦 冇事既

一係入定機場先
聽日外圍都得

旺角有刀手斬人

說好了夜期唔計的

好似有手足追去私
但好擔心反而被狗圍返

話唔定刀手都係狗扮

唔過夜其實唔驚嘅
過夜就祝你好運
比你今次賭中 遲早有一次瀨嘢

起底組做嘢 旺角雙刀斬人廢老

睇就唔似

巴打們有無鮑仔講話link

20分鐘後有幾大棍呢

見頂，唔會大棍，保持咁樣就好好了

27000

至少有10點咁大！！！！！！！

269-270頂喇

唔該大船巴

唔駛客氣，仲有十五分鐘就要面對現實

呢度係咪冇哂熊軍？

我 不過就快死埋

我

針 晒
有d有志氣冇針既入緊機場

來身不做淡
利申：去緊ifc

油麻地推進緊

熊軍義士

仲有15分鐘就要

全部都得半條熊軍,行去ifc 都無力啦

去機場ok?

最後十分鐘就要面對現實

唉…希望佢地自己執生

好
利申：上星期都有去

自己淡倉自己救

坐車啦

有呀，細注

哪有錢

有個火堆拖延咗一陣推進，希望佢地走得快走得曬

千跌ok？

鮑仔係你啦
上啊鮑仔

跌就二三百就ok了

生命既最後1分鐘

希望唔好比人拉
915民陣要用人數
話比林奠聽無人收貨

好多日班淡友做埋夜班個份

終極文宣 對準政權 全民抗共

平哂啲SC SP等喇

怪獸巴好似仲未蒲頭

賺夠啦佢一個千升之後

準備爆升

發左
去渡假

開波開波

空倉食花生真係好爽

我就只看著不說話

假插引沽準備爆升了

未講野就大棍
係咪大戶收到風先走貨

立場記者直播被人打姨家熄咗live

SET定止蝕先

屌 唔L係掛
女仔定大佬?

真係好仆街
搵人點佢相

好長氣

匡哥，成手血呀

好似個嘴爆缸

屌...
好彩岩岩見到佢報平安
有FA幫緊手

屌佢老母記者都打

專登架班仆街
我都唔知公海仲圍乜撚
遇一個私一個啦

好長氣，到鮑鮑講野未

打記者唔係新鮮事

快d判我死刑夾死我啦

個speaker咩國籍，D英文好得意

Swiss

係 仲有好多左膠話唔好打 打死人
都痴根

打人條仆街不得好死呀

真心唔應該放走呢啲仆街，直接拉去後巷打撚到佢變廢人

鮑鮑係熊軍好朋友

屌你，依家見工呀？你係咁同我講你d resume 做乜鳩

好友最後逃生門黎（好似係

無人想知你既野

真係唔多似會講減息

冇消息即係好消息
btw好同壞消息都係好消息

已經棍落啦

假跳黎唔好比佢呃到

原來講廢話
雖然都唔係全部聽得明

佢本身都講得難聽
總之就廢話啦

即係好消息

鮑仔D英文算好聽啦喎

星期一平開

都唔係，雖然今晚非農好差，但鮑鮑都仲話打工市場好好

平淡就好呀

咁事實上仍然近歷史上最好wor (數據)

講到似唔減息

Dowj free fall

所有數據野都係有史以黎最好
放緩下就減
衰既時候邊有棋行

再減多d

其實減唔減息對恆指有幾大影響
唔減 = FED認為經濟好 -> 利好
唔減 = 回返炒減息預期 -> 利淡

如果大戶好倉！減唔減息都係升

立場個記者無事止咗血，fact checked

講息率啦

任何消息都演繹成好消息是常識吧?
永遠cow cow升

講完野未？
已經棍升緊

任何野都係永遠利好

全部美國人都睇緊？
佢講野就係咁棍

全部大戶都睇緊
棍棍撚散戶

其實都係無咩講到野

講重點了

屌 做乜今日分佈多咗咁多熊係≤27099

冇消息 = 好消息呀

好消息=超利好大爆升

鮑叔棍

大戶只會入極限熊

睇黎唔會講實際野lu, 今晚無棍
不過當聽下書，上下econ 堂都ok

大戶唔止一個
點可以冇防人之心

8成

四分鐘升返曬廿分鐘既跌幅DKLM

點知走之前突然講一句9月減一厘

大戶表示: 引淡咋

咁就仆街了

我一直都係噤睇但都係會傷心

聽日努力d

聽日要返早

可以祈禱支持
求皇天擊殺

買哂兩邊希望冇事

嘩
到時斬唔斬得切牛啊你

每日都想皇天擊殺

應該搏減息炒唔起

嘩，屌，無睇一陣，d 油幾時升番晒

好呀

一個係期好倉 一隻係極熊
SET好左止蝕
極熊要死就由佢死

我無對沖，可摸耳你個好倉止蝕

鮑鮑都睇緊香港

我支持熊仔嫁

加息plz

熊仔無啦

你邊個陣營㗎

灰鳩熊

捉鬼

似減半厘咩 點解我覺得佢同上次冇乜分別？

真係上緊ECON LECTURE咁

聽到眼訓，訓先

In you we trust 加息得唔得

美期棍上

直頭係

升到無break

夜期冇跟唔計

個紙袋唔比鮑叔既

牛軍：美女棍升gel
熊軍：夜期無跟升gel

大家都有得gel

super

唔gel

其實大家都棍既定義係咩
是咪高度大過寬度就係棍

心中有棍 任何野都可以係棍

又係靚靚上升軌

唉點解我要買跌

泛民612基金係咪食緊人肉曼頭？
我見依家好多人都插緊佢地 收完錢唔做野
得星火做緊野 又話咩明明有5000萬都唔判錢救人
又咩行政費好貴

咁仲有邊間係真係信得過

黑期依家要登入先睇到

夜期唔計麻驚咩

中伏

條友真係唔識㗎喎。。。

柒

哇熊重貨到....gg

完

都未到268未死得

270殺硬
佢點都要殺堆呢轉

燈條毛咩你

你吉倉緊係唔驚

上星期頭252條牛船咪一樣重到沈咁濟之後就千升啦牛熊圖睇黎升跌真係唔好制

睇到琴晚adr我睇到啟示

其實上星期5 牛熊比係38:62
之後星期1星期2 熊BAR都係不斷拆倉
去到星期2晚牛熊比係54:46
加上個市不斷壓住25500 比人覺得大戶係儲緊牛BAR引牛跟住一野殺落去 點知原來係要殺熊軍
牛熊圖都可以比大戶拎黎撚老散

我估大户都係數下個牛熊比入面有幾多真係傻散，邊一邊多咪殺個邊散户其實都係賭有無上錯大船姐

星期一跌到750點殺近牛既機會係零呀

J住司徒奈奈先

只有卷商先知道哩D真正既數據仲好搵個賭場

台灣人黎既？

馬交

升硬呀
我估好有機會升７５０點

升750點完全係亂講環球經濟都shit到咁，升到咁多咩

香港股市要升定跌睇既純粹係大戶心情,同其餘一切野無關,包括其他股市,經濟表現及昨天的自己

肥熊夠多既,一日批上7500都得

270重貨又要死推一推上+300真係好易殺 反觀牛牛太空倉 殺270急回扣好友又得政治造市

巴打估有冇機會殺熊殺到３００００？

殺雞取卵不可行，殺完回下等下新牛引一引再殺熊呀婆都識殺

引牛引到兩萬九

個春袋又爆

侵侵又屌聯儲局

China just enacted a major stimulus plan. With all the Tariffs THEY are paying to the USA, Billions and Billions of Dollars, they need it! In the meantime, our Federal Reserve sits back and does NOTHING!

係咪代表侵爺收到風，鮑叔撐熊軍

does NOTHING!
侵暗示唔減息

有啲似今年1月個風 降完準 中美好似有得傾（10月） 果陣升到3萬 但今次唔同既係多左香港呢個局勢 啲人話香港唔影響股市 我就唔覺 因為唔再係行行坐坐果種 但短期升下先啦

利申淡倉

其實而家FED有話唔減息咩
點解侵係咁屌

侵有內幕料知道可能唔減甚至加息

因為侵想大幅減息，講真減四分一厘作用無乜

侵侵不嬲都屌佢 因為唔跟佢意思大減息搞到佢賭場賺唔夠

都話唔係要減0.25% 係要減到得番0.25%
侵侵先覺得佢有做到野

侵仔上次問我到底邊到搵jerome 返嚟

得番0.25%咁下次點
0.25-0.25

日本示範左你睇, 負利率

唔減息 星期一低開500

好彩熊過

跟左侵侵個tiwtter幾日
基本上侵侵覺得而加個債倒掛同黃金阿貨幣變到咁都係因為唔減息

咁都唔減息

真係好智障

270熊殺硬
之後落另一回事

侵侵：屌我入左牛

侵侵:呢緊港股開巿賺得個四五百點，當我乞衣呀

IG大棍20點

留名

大牛市時代來了

分左幾個時段，每次望一兩頁
發覺9成都望升真心睇星期一大家中定大戶撚

講得會升既都係知道要針硬淡友

其實呢度全部都係牛皮熊/熊皮牛黎，調轉黎睇就得

升定唔升 咪又係大芋決定

如果我係大戶
我渣100000股，每股$0.1
同我渣1000股$10
其實邊樣對我會有利D?大戶會寧願多貨價低定價高貨少?
定其實無分別好奇一問

一邊數錢一邊上淡友post話自己要針啦

我係熊皮熊

正解包括我

btw 你可以去ig睇下尋找安慰

我覺得呢期都似妹市多 開市升啲 10點回少少 跟住最後全日升100咁上下

連登其實得果幾十人入淡友post
不如睇返牛熊比就知道熊多好多

食度班牛皮熊點扮都冇用 兩萬七係死梗

我隻call呀

又拎牛熊圖黎估升跌

熊軍可以去定ifc了

又輸錢

比人沒收左張回鄉證 但我係住大陸既

穿一穿急回倒跌成日有

高開再直插食熊真係唔出奇

可見既未來

269係咪死硬

係

270會死 269應該冇事
建議去ifc天台慶祝

268表示預留咗位置等271同行

明明所有消息都利淡，經濟又差
點揀要趕盡殺絕
香港搞成咁都要升
大戶你有無人性架

大戶我知你有mon post架
大家都係香港人
星期一平開俾我走咗先好唔好

10點後你要升幾多咪升囉
到時再殺熊都一樣姐
我而家知錯啦

美中有得傾
美國經濟衰退憂慮減少
英國硬脫歐風險降低
減息預期升溫
中国對外開放
正式撤回反送中

Any利淡?

呢排已經好多人跳樓
你都唔想星期一又多單架啦

同大戶講人性 同你叫大dodo咪要燈，林病落台一樣

但熊仔好肥啵，上二三百食咗先好似開心d

中國又送錢俾Iran, 拉攏邪惡勢力對抗美國
點會傾得成

港交所死機，惠譽降分

有無人留意到美債又跌

中共又降準黎拎錢洗

如果以傾唔成為前題咁依個世界乜都唔駛傾啦
同埋一直都講緊是邊打邊傾

代表....

大户:降分但無賺少咗仲有好多傻散 ，大户gel

大升了

大家對呢樣嘢麻木咗

所以話，想訓得好，入輪啦

雖然我入錯邊

入牛熊可以長眠

大戶哥哥
我地黎個deal
星期一平開
俾半個鐘我走
我應承你以後唔玩牛熊

自從我入市之後子華神既說話不斷係腦入面自動loop
你諗訓唔訓身入熊，你訓唔著；你訓唔著你就諗訓唔訓身入熊..終於你訓身入熊，從此你就再訓唔著

你又知大户係哥哥唔係靚女你弊啦

真理

ig 巨棍插

跟本就係假升

怪獸巴欠我們一次o靚模船P

。。。巨棍得39點。。

屌
又話船p
又話帶我地問大戶攞錢

人呢？

做乜又無啦啦又提起奶ching

因為想一睹芳華

我記得佢好耐之前有用密碼形式post過ig name
搵唔搵到靠你哋自己la

奈奈船p

人地有仔就算la

fc 100%fake 有 follow

再棍

有分別
視乎佢每一格係咩價位
Eg 大家都係上落都係0.01
當升0.01時 前者升10%
後者升0.1%

分別好撚大

其實我都有波架
不如咁，我俾你地睇
大戶俾條生路黎行吓

奶ching新post咪係囉

ig大插

呢個po真係好歡樂

又唔知玩乜撚

係呀得閒講下無聊嘢好開心㗎

緊急法人權法案世界末日

跌？妄想！
Ig唔計

係咪要真倉先睇到？

畀住半打先

話時話我iOS都睇唔到

係呢

咪87點囉

佢要我整個乜柒模擬帳戶整完又唔得

慢慢J

熊軍想打飛機呀

都話星期一平開

已開

我開咗login咗都唔俾我睇唔知做乜撚嘢

手機冇電

依家叉

算把啦，weekend睇full chart黎做咩

研究下幾大棍

今日先星期六

熊軍真係充滿創作力量同幻想

醒下啦牛市重臨喇星期一就高開三萬

巴打你盞燈仲勁過班狗嗰啲強光電筒

賭場日日都開

你隻牛皮熊

熊皮牛

咪住
你明左乜

Po張波圖比佢地止血啦 del左ig 名

正如成班牛皮熊熊皮牛一樣 成班話有即係點即刻明

一條女姐洗乜哂成日搵

冇圖唔信

2晩？都係算吧啦

2秒都嫌多

妖
好J唔好J講個IG名出黎自有公斷啦

努力搵就會搵到架

班友仔講野你都好信我就真係唔撚信

純粹好奇
要J大把野J

而家跌4點叫棍架啦？
星期一我將會永久離開大家
熊軍要幫我報仇

J weekend IG 好過啦
又大大棍

大棍上

牛熊自古誰無死
早死晚死都得死
早少少接受會死比突然死亡好得多

衰撚過冇back up
自己搵完j 夠喇 都唔益人
小心被皇天擊殺

J完都唔開心share俾其他人睇 可恥

琴日高位了

星期一都要針唔怕啦
利申:無心情j

今日低位, 明日高位

呢幾日都好忙
星期二夜再上水
希望到時仲未針

利申： -5 過咗夜

絲打都想j

邊個話絲打唔可以j架

提提大家，肛膠所好專業，就算比麵仔燈到牛熊無法交易，清算系統仍然會繼續連作

疊骰一樣係通殺

冇丁姐
唔代理唔可以屌出聲既

IG 道期棍落
但係港女棍上

其實黑期仲要weekend期準唔準大戶都會玩weekend黑期既咩

唉 聽日去美領祈福
希望星期一棍跌

利申 熊皮熊

星期一開會就算過咗都係夜晚嘅事

到底521張極熊過六日係抱住一個咩既心情而噤樣做

到底512張極熊過六日係抱住一個咩既心情而噤樣做

一係睇樓 一係跳樓

死就蝕少少，贏就無限大

有內幕消息姐

你估下下都百4M 熊果D 咩

今個禮拜熱鬧咗好多